# Запуск #

Перед запуском необходимо установить gulp и bower

```
npm install gulp bower

```
Затем в корне проекта выполнить `npm install` и `bower install` - эти команды установят все зависимости.
Запускать сервер для отладки командой `gulp serve`
Собирать проект `gulp build` или `gulp` без опций, в последнем случае, временные папки и папка с предыдущим билдом, будут удалены.